雲迪克：英超球員先生，我投票給主要對手史達寧

利物浦後衛華基爾雲迪積克透露，他將英格蘭球員職業球員工會（PFA）最佳球員（英格蘭球員先生）的一票投給了主要競爭對手史達寧，認為該名曼城前鋒是值得獲肯定。

雲迪積克或他的隊友們，從沒想過要以策略性投票以確保史達寧獲得較少票數，這名荷蘭國腳表示︰「我投了給史達，我做了我所想的，而我認為他值得。他有一個很出色的賽季，我可以投給貝拿度施華或者其他幾個曼城球員，但我只是誠實。我認為他作為一名球員已經進步了很多，我們將會看到他是否能贏出。」

點x得

alex , alan!
我過左泥金鐘office! 點解ada ronald joey amy 唔撚係公司?

你管理管到咁點x得!